<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Dammbruch-Entscheidung des BGH: Eine Tauchausrüstung kann als ganze patentiert werden, auch wenn die %(q:Erfindung) nur in einer Regel zur Berechnung der Tauchzeit liegt.
title: BGH 1993: Tauchcomputer

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatpapri.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: bgh-tauch93 ;
# txtlang: de ;
# End: ;

